日本瘋傳「花崗岩抗支那肺炎」 一顆上千日人搶翻

武漢肺炎疫情持續擴大，日本疫情慘況令人擔憂，各種防疫物品全被搶購一空，現在又爆出連石頭也在搶！據了解，日本境內瘋傳，「花崗岩」石能抗疫，還真有人在網購平台開價一顆一千四日至五千日圓不等，引起日本網友熱烈討論！

根據日本媒體報導，最近在網路流傳，指出花崗岩釋放的放射線經變調後，具有強力殺菌效果，效果等同紫外線一樣能殺菌對抗武漢肺炎病毒，不少日本網友還留言問其功效，甚至還出現比花崗岩更有效的玄武岩商品。對此專家強調：「完全沒有科學根據，是謠言。」而也有較理性的網友在推特表示，「雖然完全不知道在說什麼，不過現在河邊的石頭能在日本最大二手購物平台大賣喔！」對此現象感到驚奇。

許多日本網友表示「比起病毒人類還比較可怕」、「我等等去一趟河川好了」、「已經什麼都有可能了」、「竟然有人相信嗎，怎麼可能」。

到底大家撐唔撐港台

已經去到同支那人一樣on9

倭寇

三文魚很愛吃日本人

愛支病末期

日本仔已經墮落了

唔好笑人on9,香港播龍珠抗肺炎添

見過311，依家日本人居然變成咁？

日本人梗係睇龍珠啦

但睇龍珠本身無問題，又唔洗成本又唔洗排隊

集齊七粒龍珠，call神龍出嚟許願就得

睇過日本電視台果個銷售頻道都知日本好興呢啲野

香港大撚把

利申：Geog pass

BS台全部係

香港大撚把，支那人落黎搶未

拎舊花崗岩 丟尻支共蓄

勇武

Fail

聽講擊殺一隻支那人可獲得武漢肺炎抗體

追睇起碼少左人出街，都係好事

點解日本人會咁

呢d post 就推唔起，大陸部分人做錯少少野就無限放大，double standards at the finest